【我要攬炒！】廣州1村委會被炸掉 凶手與多名官員「同歸於盡」

2021/03/23 07:29

〔即時新聞／綜合報導〕中國廣州市番禺化龍鎮明經村的村委會，在昨（22）日上午開會時，突然發生爆炸案，震度之大，不止炸掉村委辦公樓，也震毀多棟附近民居，當場血塊橫飛，官方傍晚指造成5死5傷，但另有村民指出，死傷人數可能超過16人，其中有多位村官，包括村正副書記在內。

綜合媒體報導，案發後，警方把死傷人數全部送往醫院救治，並對現場進行封鎖，村民也全部被圍在家中，不准出門，大部分村民都不清楚發生什麼事，只看到村委會冒煙，他們同步感到如地震般的震動，不過，網上還有少數從現場流出的影片，就是爆炸案，且現場牆面有來不及清洗的血痕、家具碎片散落一地。

這起罕見的村委辦公室爆炸案，原因尚在調查中，但是，據網上流傳的訊息，指可能是因村裡土地開發案，村官進行土地徵收時，疑貪污掉村民的利益，造成不滿，村民多次的拉布條抗議，但當地政府都不管，昨天1名59歲的男子，攜帶可燃爆物質進到村內，趁開會之時，直接炸掉村委會，凶手疑似也死在該場爆炸中「同歸於盡」。

中国人先至係最強攬炒派

又話國安法好安全 又話中國自由
都幾自由呀 一生可以反抗一次

Mr. White

壓逼到盡頭就係會咁 之後又屈鳩人激進

終國吃唔吃這一套？

條村會唔會比支那軍派人男姦女殺...

有冇手足可以學下佢咁炸左香港某位重要人物

村委貪姐，關軍隊咩事

楊佳

真人民英雄

「你推人去死咁撚仆街既
人地條命唔係人命？」

炸撚死左到時激嬲中共真係鎖港點算
走唔撚到架啦喎

香港人不知幾和平
唔會做D咁既野

支那建築加爆炸 殺傷力好屈機

已成烈士

乜連登有人唔想佢死咩

以支那党格， 你殺佢党員 佢唔殺返你全家報復？
而家擺明就叛亂國家

自制威力都咁勁

攬炒巴學野

-O-O

唔洗問
背後一定係美國佬策劃

你肯定係男姦女殺？

如果影響唔到成個地區應該唔會
到時因為咁屠村分分鐘越搞越大

RIP

有冇cctv拍到爆炸一刻嘅治癒畫面

武力上限, 做乜要反抗呢

respect

威力好大可能當過兵

報應黎
59歲就肝癌仲要無得醫所以求同歸於盡
肯定就係 條村太多污染 食埋啲有害食品
醫療水平差又 難救
全部都關 村幹部事

respect rip

支那一日都唔知幾多單
斬死公安 城管 村委

CNN BBC 敢唔敢放頭條

Baizuo 成日都講到中国好好

封晒負面消息緊係好啦

重新上傳

香港人反抗
革命

點解要攬炒點解要破壞廣州已經爛晒

左膠即刻陳百祥上身

反觀香港果隻atna攬炒巴

香港代表：二百萬人坐係水炮車面前

屌屎忽屌左八十幾年

點解係男姦女殺唔係調轉

幾時到廣州起集中營

精彩

人哋就同歸於盡，香港人就選擇自殺
仲成日笑中國人奴性，邊度嚟嘅自信

條閪婆仲唔出黎唱嘅喂

緬甸人果D先叫革命
宣布成立政府
仲要有埋武裝組織

respect, rip 攬炒巴

咁樣先唔會輸民意

呢啲先係攬炒。

1換15

駁唔到

啱架啦, 呢D 先叫真攬炒

自爆條友咪係民意

True

一向都話廣州人勇武

其實有咩好笑
你做左咩壯舉?

支那人，攬炒！

支持你炸

香港人咁軟弱，多得四眼仔呢種懦夫唔少

新彊集中營2.0

RAP

佢叫攬炒自殺

連登仔講慣咗改唔到

香港人都係紅綠燈隔離宣布過
不過係

日日行出嚟舞人哋支國旗，乞人哋幫拖，黃店食個飯po IG話做咗嘢，Twitter出po，網上聯個署，又話做咗嘢，話手足不是condom，而家連送車旁聽都冇人到，手joke 真係革命性嘅笑匠

用左幾多份量先炸到咁

其實冇野好笑，有班人就係咁無聊，做咩都話冇用，咩都拎黎笑

人地被人逼壓咁撚多年終於頂唔順
香港呢十幾年，由一開始和理非，之後佔中 魚蛋 反送中，明眼人都睇得出越黎越勇

找 維尼好過 啦

係冇人想自己死咋

現代豪俠傳

你知唔知支那本身係有差唔多一億黨員？
黨員都有分等級
今次呢堆好明顯係二打六黎，死左都無人可憐既韮菜黎

村委
好低層

寧為玉碎

抵啦, 貪埋貪埋都冇命享, 咁就死鳩咗落地獄

烈士

睇得自己咁重要？

Respect

打恐怖主義名義
廣州準備起集中營

叫做善用左生命

你幾時去?

成日比較比條毛咩？
緬甸本身就有一堆小數民族武裝，有啲有成萬人架。緬甸人係勁既，但你好似香港咁有逃生門，係好難有足夠人以死相拼。

有逃生門都仲搏命既真心respect。但現實就係唔會足夠多人，因為足夠多人係要好撚多。

香港人，要返工，畫面唔靚，不了

驗出肝癌反正都係死，為咗公義(利益)，死都死得有價值

又話全國脫貧攻堅達成

生活富足搞咩要攬炒爆炸

直接block架喇呢隻

好彩啲炸藥係真

中國都有義士

真·對準政權

鄭議員睇到呢單新聞唔知有乜感受呢

想點

咪笑你班香港人唔夠膽做，話你endorse瘟疫政治

同時，佢地班垃圾熱普城一樣唔知縮左去邊

唔講革命講罷工都諸多藉口憑咩要我信班港豬仲要奶過兩次野

啲藍蛆重話我地好暴力
屌你佢地啲同胞玩開炸彈人

屌連登果然多gay

你班垃圾真係笑死人支持中共踩死你班垃圾賤種就啱

支那人:看好了香港，我只示範一次

廣獨分子

地球防衛少年

手足好波

物理罷免
誰說中國沒有民主

香港人係靠吃喝玩樂飲飲食食出報爭取民主嘅，哩d做法失民心嫁

係囉，仲要冇人發覺到佢，比佢埋到位

要番工，哩d太激進，飲飲食食吃喝玩樂買下報紙果d比較啱我，各有各做喇！

忠誠廢物支共唔會理

參考咗外國勢力電影

可恥

你唔整返單自爆? 你咪又係等人做完係度坐享其成
垃圾自己跳入堆填區咪撚獻世

你咁樣貶低果幾個自殺‘烈士’會俾人屌嫁

香港人有d連抗爭都要等對家出不反對（你抗爭）通知書先再考慮上唔上街⋯⋯

你嘅抗爭目標是五大訴求：其中一個就是推翻手足俾定嘅暴動罪，但人地個目標係爭取左BNO平權閃人，五眼聯盟開個屎眼俾佢地移民已經開心到抗爭成功咁⋯⋯大家座山都唔同⋯各有各做喇

支那人遇到不公義就以死相搏，香港人就食黃店

就你黎啦 唔好鳩up

手足

咁點解你仲未以死相搏? 定係陰間有得上連登

因為我同你一樣都唔係支那人囉

咁依家收地計劃仲會唔會繼續?

到底 南方水土令人兇悍 定 南方人民受盡壓迫

兄弟爬山 靜啦契弟

史記 - 續刺客列傳

香港果班遲早都係呢個下場
啲人輸到冇野可以輸就會搵佢地同歸於盡

烈士英魂

向逝去嘅英雄致敬

請參考 愛爾蘭共和軍

當年向倫敦 都係一樣

最後 有北愛 同愛爾蘭

支那人貪生怕死
一show個炸彈出嚟，放你走+自己快d走好過啦

咁撚多廢話又唔自己去做
你去做大把人俾安家費你

respect 下世做鬼佬啦

你去

等住俾人拉

香港勇武派輸曬比大陸

炸剩一隻腳

堅

呢位係真英雄

有炸彈既話, 上年炸左啦, 仲洗係度同你上連登

點解要攬抄 ! 點解要破壞 ! 條村已經爛哂 !

所以香港唔會封關
壓迫到你頂唔順你咪走囉
你有得走唔會係度同佢玩炸彈

香港人懦弱

你咪垃圾囉
成撚個黃世澤咁得把口

上年炸彈係關口果陣你都係上連登鳩縮炸

好心啦，成個連登分分鐘得你條世澤級戇鳩既人唔記得上年前年然後今年就話香港人食黃店

你老母臭閪失憶仲屌香港人

吃

只能吃一次

會扮查，捉幾個黨員祭旗
平息落黎之後就會捉邊個玩炸彈

煩撚夠未, 曲撚夠未, 成個怨婦咁

殺炸雞叔個幕似啲

兒燈仔日日講攪炒,自已唔做搵做
大陸支親力親為.話炸就炸

睇小祖國?
天津大爆炸都食得起啊

化龍鎮兩名副鎮長事後接受內媒採訪時表示，胡男當時突然揹着炸彈進入辦公樓內引爆，在場人士始料不及，死傷慘重，其中村支書周鉅倫的情況目前不容樂觀。
另有一名居住於化龍鎮的港人讀者向本報記者透露，胡男是退伍軍人，因憤恨村官不作為且涉嫌貪腐，才綁上炸彈抱着村官引爆。網傳消息則指，事件或涉及明經村近日展開的舊村改造工程。本報記者周一致電廣州市公安局番禺分局查詢，對方不予證實，僅指案件仍調查當中。
網上資料顯示，明經村位於番禺化龍鎮中部，在冊總人口為3,736人，東至番禺智能網聯新能源汽車產業園，南至潭山村，西至廣澳高速，北至金山大道，不但臨近廣州大學城、廣州國際創新城等重要區域，且廣州汽車創新園建設，為該村發展帶來機遇。
明經村股份合作經濟社成員代表會去年8月經表決通過，確立上海升龍投資集團為該村的舊村改造項目合作企業，預計總投資額達80億元人民幣（約96億港元），涉及108公頃土地。該集團事後回應內媒查詢時指，有關項目仍處於片區方案編制階段，離過審階段還遠，故未展開拆遷工作。

個凶手自己都當場被炸死, 點捉??

都冇影響國家安全 冇所謂啦

值得學習

呢班人真係天真

中國既貪官根本係殺唔完
朱元璋 好憎貪官, 佢執政果陣, 一旦發現有官員貪污, 即刻五馬分屍
結果一樣全國遍地貪官

貪污 一向都係中國文化

＃８話要炸鳩佢地又俾你地班友負皮
＃１４我反對你地炸鳩佢地又俾你地班友負皮
你地究竟想點撚樣呀

係咪要我講啲咩「叫羅冠聰開架無人機炸鳩佢」之類俾你地打下J你地先肯LIKE？？？

冇直播片

個個都為自己，唔搞著自己理鳩你炸邊閪個咩

打手唔洗付代價咩
咪繼續做打手囉

仲有家屬親戚，點都捉咁啲交數

強呀 烈士

放炸彈前：放炸彈係鬼

炸完之後：俾啲掌聲放炸彈嘅手joke

當過兵 果然係唔同既

I Won.

義民，有來生嘅話，祝你做位自由國度嘅公民。

係正個會議室爆

其實會唔會諗住嚇下班人
點知真係爆左

絕症攬炒

佢係一好既中國人，下世投胎再做中國人吧

終於明點解唔比啲義務役開咁多發子彈
教識你咁多殺人技巧第日攞嚟殺領導就仆街

做左d 野 上面就會膠睇到果條村就會向某d 方面改變

楊佳殺左幾個警察之後 上海公安好似換晒人咁

鼓勵及嘉許
祝你下世唔好做支那蝗

嗰啲斬人自殺效果無乜用,玩炸彈先好

人地真係爛命一條

驗到有肝癌，無錢醫都會死

呼叫攬鈔鈀！

真勇武

集體見毛主席 小平同志

假炸彈反而係真既

大陸政府做show 你都信??

新疆維族人 殺完公安, 家陣全部捉哂入集中營

中東：Allah akbar
中蝈：毛主席偉大

黨員都係condom，區區村委點會做屠村呢啲成本高反效果大嘅野
首先會人格謀殺個襲擊者，話佢生前好多壞習慣，叫雞酗酒賭錢又盛，總之就唔係好人啦，啲鄉下人好受呢套
之後就安撫下啲村民，話算啦個貪官都死左，然後接任嗰個一開始都唔會啱亂黎，啲人見到咦有改善喎感謝党，過幾年就冇人記得件事

大陸政府 第一步係先扶植自己親信 去填補果幾個空缺先
一雞死一雞鳴 ......呢D 油水位, 大把人想搶住做

點解要攬炒點解要破壞

諗起女武神行動

工聯會有經驗
搵大曱甴吳秋北